有冇人聽過umasou哩個「牌子」

近排成日係IG見到有人Sell佢港澳台都有人sell佢，但總係覺得係假野同埋係傳銷
有冇人可以幫手求證下

賣咩？

瘦身美白嗰啲
見到有勁多代理

冇聽過